泰國消毒酒精做手信

依兩日去左泰國旅行 見有啲消毒酒精想買啲番香港比屋企人同朋友 一時買多左十幾枝450ml 想問有冇限制唔比帶幾多架
怕過關比人罰錢

2支 thx

認真

當你恐怖分子

你打算帶易燃物品上機？

阿朗宜加點